點先算放低一個人？

睇到佢ig既post內心再無咩反應？咁算唔算放低咗

未算 因為你仲開post

你想像下佢同第二個人做愛
如果冇感覺既係放低左

當你唔再疑問點先算放低一個人既問題

東邪西毒

fuck 仲係好難受

頭三個禮拜過到 就得

點樣先放低到

你會心諗 離開佢對你利講係一件好事
可能內心仲會嬲或者唔開心
但當你識咁諗嘅時候
你已經係理性地放低咗

我過咗一年零兩個月 都仲未得喎

佢hurt得你勁唔勁

如果見到佢個樣都仲會panic都係叫做放低左？

已經千瘡百孔 體無完膚

咁乖啦
早走早著
當諗起佢嘅時候諗下佢有幾衰

對於我利講要放低一個人唔可以淨係靠等
以為可以等到自己對佢冇晒感情 諗住咁就會完
我等咗一年 你一年期間除咗無限ff
實際上係冇一日放低過
直到近期我嫲嫲過咗身
突然之間所有嘢都變到好渺小包括佢
所以我覺得某程度上 要放低一個人
需要用理智 靠等基本上係唔得㗎

咁我都唔知自己算唔算放低左佢 我唔再鐘意佢 亦都唔會想同返佢一齊 但次次係common friend啲ig度見到佢個樣 我就會心跳加快 但唔係心動個種 係驚個種 不過同過自己生活一排嘅人 應該好難真係做到完完全全忘記左佢？人始終點都會有記憶 除非他朝某日我失左憶

經歷完佢之後
個人硬正咗好多
之前係喊包少少野都喊好耐
而家俾佢訓練到唔識得喊

係㗎所以我覺得唔使迫自己要忘記一個人
好似我見到我個X啲相 我個心會沉咗一沉
好似比地心吸力扯一扯落去咁
但係只要你清楚知道你嘅目標
而且清晰地向嗰個方向進發緊
我諗好快你就可以過返自己開心嘅生活
加油

我都係
第一次喊到口腫面腫 成日見唔到人
之後就硬好多
不過之後對仼何異性都多左好多防範心

佢對你嘅未來冇影響
即使諗起過往大家唔開心
你會灰幾秒 然後繼續正常生活
就已經係放低咗

向好個方面諗 或者都係好事嚟嘅
即係證明你而家冇之前咁純品
提醒自己以後帶眼識人

點解要放低一個人？

我而家大部份日子都過得好開心 不過仲係會比佢trigger到 然後就會唔開心幾日咁

時間可以令你慢慢放低果一個人，但呢個傷口永遠都唔會埋口，最多只係透過時間而令佢慢慢減輕痛楚，但曾經發生過既野永遠都會有記憶係到。

美好既回憶，因為好值得我地回味，所以先記憶猶新。
唔愉快既回憶，因為我地想忘記咗佢，所以不斷用其它事黎遮掩咗佢，最後會逐漸消失。